有冇啲戰略遊戲？

啫係起下野呀，整啲士兵呀去打人，以前玩過一隻webgame係差唔多，但係唔記得咩名。 red alert依家又冇人玩，有冇人有推薦？

travian?

文明5

total war?

信長啦

aoc ,岩岩好steam sale一次買哂成個package ,玩到下世

有隻game同紅警差唔多，第二關一開始有消防車要你救火。

有冇人知係咩game

邊到可以買

Steam

如果樓主知道咩係steam 以後都唔會再問呢啲問題

starcraft2

aoc 做緊steam sale?
好耐冇開steam

成個steam 都做緊summer sales

神話世紀呢？有沒有人玩過？

小小戰爭

呢隻正野
識貨

巴打仲有玩？

仲有冇人玩